大哥，唔撚係呀！？對面就係公廁

對面就係公廁玩啲咁既野？
我立刻走過去屌，跟住距係地下踢啲屎過嚟，最後報警！拉撚左條仆街

自膠